早餐食soyjoy棒一條好定一碗鈣c寶麥皮好？？？？？？？？？？？

好想食榴槤

why not both

可樂麥皮

加啲榴蓮肉落碗麥皮度點soyjoy食

甘草米好嘔心

食羊肉好

一定係後者

可樂羊肉

呀b我帶你去紅磡食榴槤甜品

麥皮
食sojoy棒你夠飽咩？

食唔飽 不如唔撚食

soyjoy 好似好肥？

我屋企有凍冰冰既真榴槤

成日拒絕我

冇呀